mewe 有啲乜要追上fb

mewe用左一排，大家覺得有乜比唔上fb?
集思廣益，希望mewe之後會改善

1. 好多content creator 唔過檔, 呢個同 whatsapp vs LINE 一樣，好難搞， 例如，台灣果啲咁，人地用開fb，你好難逼佢唔用

2. 冇得set " see first " / notification 之類用來篩選post，野野都要news feed睇哂所有follow既page。
其實佢搞個自定既類別 / tag 之類已經方便好多

3. save item, 我成日要黎bookmark fb d 文

4. fb live， 即係立場，蘋果果啲突發野咁

慢

人氣

唔好擺fake news大紀元做feature page